提提大家下星期一 2000億關稅消息!!！

街市阿嬸都知啦！唔通真係會跌大戶派錢俾你咩！
大戶係268~270 造倉 點會比佢升咁少

起碼升3000點

升

壞消息消化唒 熊三反彈到30000點冇難度

重上33000

中環兄

fat呀fatfat

爽皮

再升

下星期290 100%

又鳩

fat呀fat

中午上番30000先, 唔洗太多

爽

終於見到有師兄識波

國慶前升到28700
10月中期直落26000

連連登仔都開post提大家 消息一早消化哂啦

識揸波

劇本

fatfat